laptop想玩PUBG

Budget 大概6000到8000
最好係asus
有無巴打推介
JJ插沙求建議

輕輕一推

裝pubg lite
intel 內顯都玩到

多謝你嘅意見

再上就過萬2060 msi laptop

唔該巴打，好啱我

買部又輕又有tb3用外顯, 仲可以拎出街

打去問下仲有無

Helios 300 性價比幾高，外國好多好評

之前用過acer,好怕煎蛋

作業系統：Windows 10 Home
處理器 ：Intel® i5-8265u
記憶體 ：8GB DDR3L 2133MHz
螢幕 ：14" IPS 1920x1080
容量 ：256GB PCIe SSD
圖像卡 ：NVIDIA MX150-2GB
連接埠 ：HDMI , USB2.0 x 1 , USB3.1 x 1 , USB-C x 1 , SD卡插槽
網絡 ：802.11ac , Bluetooth 5.0
重量 ：1.45kg
顏色 ：冰河藍
保養 ：原廠2年國際

Acer 之前一向廢係事實，但近年肯dom 本做起左幾個系列，helios 300好出名，外國一致好評，你google 下就知